父親節上吊11歲男童 與死神搏鬥3日離世

將軍澳一名11歲男生，在本周日（17日）父親節，於日出康城緻藍天晶巒寓所被尼龍繩纏頸狀似自縊，被姓潘(42歲)父親揭發報警。潘童被解下送院搶救，情況一直危殆，在與死神搏鬥3日，延至昨(19日)晚上7時22分離世，家人傷心欲絕。

消息指，潘就讀小學五年級，成績優秀和品行良好，家庭生活美滿，事前他毫無異樣，亦沒有遺書，最近他正學習童軍繩結法，故警方正循意外抑或自殺展開調查。

65%係屋企比壓力比得太勁

成績優秀和品行良好，家庭生活美滿 次次自殺都係咁寫

與死神搏咩鬥 自己自殺上吊

同醫生搏鬥

自殺都係同死神搏鬥

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

其實係死神off左三日

日出康城私樓都要刷首抽

刷首抽下世做女呀

就係生活唔美滿先自殺 比妓者講到好似他殺咁

自住物業定租租

大礦場

依家啲細路，見同學有部電話互相聯絡，而自己無，屋企人又話咁細個有電話唔好，寧願個仔做毒撚。咁就諗埋一邊走去自殺

濕疹單野咁多人叫人收下把口
睇下呢單連登仔又點講先

「最近他正學習童軍繩結法，故警方正循意外抑或自殺展開調查。」
睇唔明個邏輯係咪我問題

Btw rip

街坊話佢係乖乖仔/女，孝順父母

佢自殺但又同死神博鬥 係咪即係死神唔比佢死

緻藍天晶巒係個屋苑名黎?
咁似以前果D武俠漫畫既教派宮殿名

屌正在學童軍結

同緊老豆慶祝

日出康城都吊頸

唔排除練練吓繩結意外吊死自己嘅可能性